有無方法聽哂音樂串流apps曲庫嘅歌

想乜歌都聽吓又唔想成日轉list

利申：用緊KKBOX

其他apps有方法做到都可以推介吓，唔該巴絲